全球印銀紙 資產係咪又爆升？

美國 大陸又印錢

咁係咪應該買入資產？